人慢慢長大 發現身邊真心朋友愈黎愈少

今年升到大學 發現識新朋友真係好攰
以前好fd嘅一班中學同學又慢慢疏遠我
好似身邊一個可以傾下心事嘅人都冇
友誼究竟要點維繫？

對朋友大方啲啦

趨之以利

呢樣真，依家識到果啲基本上都只係啲hibye fd

我對朋友仲好過對自己

咁係你啲朋友衰，識過班啦

好心淡 又唔知點識

我都想識多啲真心朋友，唔係咁易😞

留個tg識下 Ching

醒醒吧，根本無真朋友

好丫

留左喇